有冇人係大東山露營？

好大風
個營好似就快難咁

無落釘？

大東頂好多間爛頭營之外 都冇乜平地比你落釘

同埋山頂實大風到喊

諗起都恐怖

上年行完搵番啲舊相 低清請見諒

d屋係有人住？

YEAH !!! 勁強的大風, 完全係100% 似打緊 10 號風球咁, 連日頭都好大風, 一 d 都無誇張。

要帶個能食得住勁風既營至好去, 我上次係 d 營屋附近企營, 以為可以借住 d 屋黎頂住小小風, 點知...

我已經係用棺材釘架勒, 原來都可以連營帶釘吹甩, 差 d 成個營吹落山呢。

好恐怖～…

好似有一兩個係比咗浸會 要book都好麻煩

有名你講係山頂...唔大風就奇 其實喺嗰度露營真係冇backup 冇水 冇遮掩 萬一天氣更差就死得人

冇嘢喎...我仲食緊壽司。

咁嘆

挖個洞坐入去避風